[我唔係屈機男]可恥,借斷腳媽上位

我唔係屈機男 #40470卑鄙過一日

話說早兩日有個post"有無屋企有D家底既人諗住唔番工做二世祖"

人地好地地傾緊,呢條咁既保安仔衝出去叫人捐錢比寶馬車禍既斷腳媽

中間點撚佢就唔多講啦,簡單講就係又答應捐錢

平時開post回post唔係扮人生導師就鬧人死乞兒都算,今次仲借個斷腳媽上位

呢條友既藉口都好笑架啦,比人踢爆佢係高登既保安雞蟲屈機男就話自己唔係真正屈機男

次次都拋人敢唔敢捐錢,次次都郁底收尾

引用返巴打講

高登柒頭回顧 屈機男

關我撚事咩屌你老母

個個post都要關你事先開得? 會唔會睇得自己太高

將個波推落蘋果到

再次出黎扮專家講樓市

"前幾日千二萬買將軍澳果對夫婦 而家諗緊咩"

咁我一定問佢幾時找數
好撚野,自己話捐比斷腳媽,唔知貼乜春出黎混淆視線

呀保安仔話2日唔敢入返去個POST係因為要訓教
先唔覺佢係咪訓足48小時啦,當我一按個起底掣
呀....呢48小時竟然有出post,開post仲密過佢老母流白帶
夠膽死話因為訓教所以唔回

條友由舊登乞食乞到黎連登

block 左咪算囉

人地返工時間開post , 你控制唔到

你樓下石Q 做足十二個鐘嫁 ...

慳埋慳埋叫下雞上網FF 自己幾有錢已經好慘

條友唔知點解好鍾意上網話人窮鬼乞衣廢柴
應該係典型上網刷現實無既"富豪感"
同埋有巴打起過佢底係讀I大,所以成日上網鬧母校

見到D乞衣平時唔捨得使錢，慳埋慳埋買股票輸鳩晒...

老實講，IVE仔點睇自己前景？

廢柴讀唔成書就走去讀ive逃避現實

8成連登仔係社會低下層地底泥

搵得55都咁多口水充闊佬(真係55既話)

香港人搵錢其實唔多

過年都要刷存在

年初一都唔見你班連登仔post恭賀說話，就知你地係低下層

又係呢條垃圾 仆街死未

現實幾咁窮先可以日日上網扮有錢

唉,有d人,你放生佢只係唯害人間

推推推

塊面皮厚過肚腩啦佢

幾仆街先可以經常提住人地斷腳媽單野用黎上位叫人捐錢拿存在感

呢條撚頭,日日返工上連登笑人窮

屈機男仲唔入去出錢

得你一條撚頭不停推？

真可憐

我幫下你條弱智蟲

有咩所謂
捐左錢幫斷腳媽未？

你捐左10000未？

我有答應過你捐1萬咩？邊個留言？

死乞衣無錢？

我咪話左我係窮鬼
你條充大頭保安仔呢？
捐到未呀？係咪男人？剪左條j佢啦
大完人又唔敢做

我係窮鬼呀，唔洗再loop
你捐完我敢自貼
仲有咩廢話？兜完圈肯捐錢未？
我就出左合輯啦，你找數未

弱智仔乜鳩野合輯仲等我期待

原來最終得你自己一條撚樣推

真係令我好失望

繼續幫我推

你停推爛賓州

人地搵最低工資架咋，仲要留返d錢賭馬同叫雞，捐條毛咩

一個？又詐傻扮睇唔到
你自推唔講既

傻閪屈機男

貼左人工

係唔係最低工資自己睇

唔信既就開post挑鬥捐錢

又多一個巴打玩
又扮睇人唔到啦垃圾

證明到你有55蚊？

戇鳩無藥醫

窮人真可憐

嗯
咁你解釋下關咩事？
代表你捐左錢比斷腳媽？

講左

有account 自然捐

我有走數咩？

窮人永遠都係咁撚多疑

咁有錢只係捐比斷腳媽？
捐比unicef就縮？
窮鬼就是多藉口

你係窮鬼你唔去乞錢？

弱智可憐蟲

兜咁大個圈繼續得把口
話捐又唔捐
將個波推落蘋果
咁有心送現金去醫院啦
知唔知邊間呀？今次蘋果有寫呀

又講返轉頭

低能仔你仲有無其他point?

你做人做到咁賤

你話你自己係窮撚我100%相信

你現實生活過得差係抵你死

上網以為出合輯自以為會令人驚？

你都係得網上凶狠

世上總要有人下賤咁生存

樓主你暇下鏡

呢種人就係你

除左合輯

出多d關於我既post啦

仲有無其他新意？

用下你個豬腦諗下啦

屌你你條撚樣敗走呀？

要我自己推post?

依你邏輯

你唔回post係你縮左入你老母西

我都未拖兩日扮訓教

死乞衣你做乜唔推？

呢種人連登愈來愈多，只係想引你注意，你不停同佢駁來駁走又有咩意思，block左咪算

撚到我悶就唔同佢玩架啦